屌那星 尋晚尼馬條撚樣又插水！！

本身有做開戲
去埋巴塞
真係奧斯卡都有得拎

你個名又幾啱你

其實好難，原地前空翻

呢下即係掂唔掂到？

插水怪

第一下避左，跳起個時左腳踢到防守球員背先會仆街，應該吹尼馬踢鳩人

自己衝埋去關人撚事

姿態分拎晒

人地收腳 自己跳 跳唔過對手 撞埋對身個上半身 你話乜野 我直線跑過去撞鳩對手自己訓低都應該有十二碼啦

慣架啦

疤狗又被逼害

馬德里政府又做野

有冇多個角度睇

個球證近到

捉曬尼馬d屋企人

又逼害巴狗

屁馬屋企人俾人用槍指著